有老人家住老人院既，唔該將佢選民地址由老人院轉去屋企

你帶佢去投票 vs 佢搭左大巴去投票

唔同選區嘅話就有用

起碼選區議會，大巴帶唔到佢投票

d區分得咁細

呢樣真係好重要，你登記選民投自己人只係+1，你捉返自己老人家，如果佢地已經柒下柒下(sorry)人地話投乜就投乜，咁你帶你阿嫲投自己友，就係我地+1，對手-1